原來中共係地球病毒呢個比喻全世界一早知

美國1單確診，大陸人黎既，wfc

係屋企洗下手都贏

香港人，洗手！

贏伊朗生番都唔洗槍炮